許志安道歉都真誠過淋病

同意
唔同意